全能嘅連登仔可唔可以幫我搵隻歌

岩岩諗到隻日文歌中間副歌係係 i ki gen la so i ki gen na so~《第二個so》高音啲
應該係動漫歌
想知咩歌 戈

插班女學生

???

pish

生きてこそ？

屌 係呢首喇

多謝你 爸打

Google 鳩搵又咁啱比我搵到

我係藍絲

以為你聽過首歌tim

個旋律好熟

威